金珉周(牙周) 係咪癡撚線架?

1:10

靚到癡撚左線牙

處刊牙奈牙包

英妹差DD收皮

屌打牙空降閪金彩元

虐殺彩玲

🤤

你老味 一野打爆我data

成口精

牙宮正D

認真 好想同佢做愛

冇辦法色情一個咁純既女孩子

靚女到 仲要又善良 成日照顧膠真

不帶任何色情成分去做愛

屈過正版子瑜

又整左黎
越黎越似子瑜bb

支瑜咁撚普通

柔理痴線D 想被JER仔佢食

佢畀鼻屎你食

咪係個POST講D核突野

其實牙周真係有精神病史...
我都係個晚喺房佢做咗啲癲野之後問落佢先知, 不過應承咗佢保守秘密, 唔講太多喇...

你都似有

一睇就知佢渣白卡

樓豬痴撚線d

牙周病

第一次認同樓主

我女友牙周天生麗質

我口爆她

我以前同牙周一齊坐過 發現佢有時其實都幾能癲..